---
layout: ../layouts/MarkdownLayout.astro
title: MDX Page
---

import { Icon } from 'astro-icon/components'
import { Notification } from 'accessible-astro-components'

# MDX Page

<Notification type="info">
  <Icon name="ion:information-circle-outline" />
  <p>
    <strong>Info:</strong> This page utilizes Astro's MDX feature which let's you use components in a markdown file and
    supports out-of-the-box syntax highlighting with Shiki.
  </p>
</Notification>

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Vitae veniam repellat deleniti obcaecati facilis non, praesentium aperiam laudantium excepturi assumenda doloremque animi quis aliquam eligendi quia nemo asperiores et eaque, sunt voluptatibus, saepe exercitationem id. Quis sequi maxime fugiat nam reprehenderit nesciunt quaerat obcaecati, ipsa dignissimos voluptatum voluptatem, optio quidem quos repudiandae dolorem voluptatibus fuga officia odio nemo recusandae voluptas.

```js
console.log('Hello Accessible World!')
```

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Vitae veniam repellat deleniti obcaecati facilis non, praesentium aperiam laudantium excepturi assumenda doloremque animi quis aliquam eligendi quia nemo asperiores et eaque, sunt voluptatibus, saepe exercitationem id. Quis sequi maxime fugiat nam reprehenderit nesciunt quaerat obcaecati, ipsa dignissimos voluptatum voluptatem, optio quidem quos repudiandae dolorem voluptatibus fuga officia odio nemo recusandae voluptas.
